一人一個最靚boss fight scene

隻狼打破戒僧
啲葉同條朱橋靚到癲

對馬戰鬼最後結局打叔叔個地方
又係紅葉湖邊靚到傻

MGS3最尾同The Boss決戰

btw 認同樓主
隻狼打破戒僧真係好撚靚

基本上成個源之宮都好撚靚

啲葉會跟埋把刀一齊飛

bloodborne 打第一獵人

kh3 boss出大招 好靚

同場加映兩個鬼級場境